[恭喜你] 黎明回應得女：感恩醫務人員照顧 望媒體給予空間

51歲黎明，昨天升級當爸！助手阿Wing早產一個月生下女兒。4月24日下午，黎明在個人社交平台發文回應：「用我真摯感恩謝謝醫院的接生護士們和醫生們，他們的專業令我100%尊敬，但最終都是由不知名的人士報料給記者而又令到該醫院變成記者守候的場地！又不知會帶來多少壓力給其他醫務人員和其她產婦與病人，也會因我而影響了其她產婦的休息和打擾了要看病的人士，早產嬰兒的父母是要專注和醫生配合，但如果我再次出現也會令醫院增添多一層的壓力。辛苦了收了上級指令在等候的記者們！我也望各新聞媒體上級可收回攝記守候指令，等醫院可恢復正常，因為我不會再出現醫院，寧願選擇在有私人空間的場合享受與家人在一起。」

大美人我係到
恭喜黎天王
一索得女！

恭喜恭喜

助手離婚揀黎明

In Wong jer we trust

黎天王講野真係好得睇

你估真係佢個女咩？好似話早產

四大天王裡面最撚靚仔就係leon

驗咪得囉

講開又講，呀wing幾正
細十九年，黎天王識食
仲射得出

而家出左世咪知囉

話時話四大天王係咪個個都生女

金句王

好想被黎天王中出

報緊喜，無啦啦最尾又可以抽漢奸水，痴撚線

無人恭喜黎天王

你可以去黎天王身邊做助手

我愛黎明！我愛黎明！

四大父王

黎父王